<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>CONCIENCIA on Coaching con ciencia</title>
    <link>http://localhost:1313/blog.github.io/</link>
    <description>Recent content in CONCIENCIA on Coaching con ciencia</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/blog.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>쯈ui칠n soy?</title>
      <link>http://localhost:1313/blog.github.io/blog/first-post/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog.github.io/blog/first-post/</guid>
      <description>PERSONAS m치s motivados, entornos personal y laborales m치s inspiradores. Ese es mi compromiso. 游&#xA;Cuidar de vos y tu equipo laboral. Procurar que las personas y equipos sean felices es el camino m치s corto hacia el 칠xito. 游깯 Te ayudo a desarrollar alto rendimiento en tu vida personal y laboral. Adquirir habilidades para la vida, el liderazgo, habilidades sociales y desarrollar la inteligencia emocional es esencial para los seres humanos en todas las 치reas, superar dificultades, conseguir grandes metas, convertirse seres felices, ya sea en lo privado como en lo laboral.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sobre Mar칤a Cristina Moncalvo</title>
      <link>http://localhost:1313/blog.github.io/about/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog.github.io/about/</guid>
      <description>Estudios y Formaci칩n &amp;nbsp; Profesorado Especializado en Educaci칩n Primaria Maestra Especializada en Educaci칩n Primaria con especializaci칩n en Inform치tica Educativa Licenciatura en Psicopedagog칤a (Universidad del Salvador) Licenciatura en Psicolog칤a (Universidad de la Marina Mercante) Posgrados en Coaching Personal y Profesional, Psicooncolog칤a, Rorschach, Terapias Breves, entre otros. Experiencia Laboral Destacada &amp;nbsp; Consultorio privado como Coach Personal y Ejecutivo. Coordinadora del equipo de violencia familiar y minoridad en el Municipio de Escobar. Experiencia en psiconcolog칤a en el Grupo Plaza.</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/blog.github.io/browserconfig.xml</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog.github.io/browserconfig.xml</guid>
      <description></description>
    </item>
  </channel>
</rss>
